覺唔覺FB 虛擬替身 好戇鳩？

見好多朋友轉咗 虛擬替身 公仔做頭象，其實我覺得好柒，整得唔似仲柒，Sor，我真心咁覺得 🤣轉咗既巴絲隨便屌。

抄9 Memoji

廢老先用fb

岩，我係廢老